dyson 同一般吸塵機有乜分別

幾千銀一隻

型仔啲

你用過未先

濕

屋企唔用吸塵機

我都無買....屋企地下用靜電紙地拖+金寶綠水
櫃就用幾舊水手提式吸塵機掃兩野就算

用過就明

其實有冇人用過其他大牌子d無線吸塵機
我都想知有咩分別
利申： Dyson 用家

Bosch
但老老實實持航力同吸力只係爭一級

利申: 兩部都有

plusminuszero

可以吸啲細隙位同埋吸床
利申：dyson三寶齊晒

其實唔大分別

價錢